## Getting started 

First you need to create a database and enter your port, username, password and database name in **ormconfig.json**.

### The next step execute the commands

 `npm i`
 
 `npm run start:prod`

### Helpful information

Use custom header **Bearer-Token** for authentication.

## Задача

Сделать сервис с REST API.
* Авторизация по bearer токену (/info, /latency, /logout, /file(все роуты) );
* Настроить CORS для доступа с любого домена;
* DB – Mysql;
* Токен создавать при каждой авторизации, действителен 10 минут. Продлевать по
истечению, с помощью refresh токена;
* Реализовать на основе фреймворка express js;
* API:
    * /signin [POST] - запрос bearer токена по id и паролю;
    * /signin/new_token [POST] - обновление bearer токена по refresh токену
    * /signup [POST] - регистрация нового пользователя;
    * Поля id и password, id это номер телефона или email;
    * /file/upload [POST] - добавление нового файла в систему и запись
параметров файла в базу: название, расширение, MIME type, размер, дата
загрузки;
    * /file/list [GET] выводит список файлов и их параметров из базы с
использованием пагинации с размером страницы, указанного в
передаваемом параметре list_size, по умолчанию 10 записей на страницу,
если параметр пустой. Номер страницы указан в параметре page, по
умолчанию 1, если не задан;
    * /file/delete/:id [DELETE] - удаляет документ из базы и локального
хранилища;
    * /file/:id [GET] - вывод информации о выбранном файле;
    * /file/download/:id [GET] - скачивание конкретного файла;
    * /file/update/:id [PUT] - обновление текущего документа на новый в базе и
локальном хранилище;

* При удачной регистрации вернуть пару bearer токен и refresh токен;
    * /info [GET] - возвращает id пользователя;
    * /logout [GET] - выйти из системы;
* После выхода необходимо получить новый токен;
* Старый должен перестать работать;
